唔訓既你 依家做緊咩野?

hi

再hi

諗緊點解訓唔著

hello

Hello

咁諗唔諗到點解

做緊twitter 任務啊damn you

每日都過得好快 咁又weekend了 唔捨得訓教 但又冇嘢好做

支持

碌下連登
做下twitter任啦

返緊屋企

hi~

岩岩返到

仲係落雨好煩

Why u again

洗衫

係呀
拿拿臨衝返歸

小心甩尾呀

加油

成日踢到啲垃圾定樹葉落隻腳度超污糟

同埋要避開水tum

Here

u happy la todaywalk street street

幾點啊，咁早訓

屌緊女

終於返到去 即刻洗腳

諗緊點解我仲咁蠢等佢msg 明知佢會守唔到承諾

屙緊屎

垃圾

唔知係咪因為呢排日日喺屋企
個人開始好空虛
夜晚又成日都瞓唔着
都有keep住煲下劇
但係又好似全部都吸引唔到我
而家工又冇得返 開始會亂諗嘢

咁又係

正

沖埋涼

早d抖啦巴打

tired

下定決心unmatch左個tinder date宜家好sad

可能真係會 太多次

你都係 利申:藍字絲

Same
打左10個鐘牌

下左決心就唔好後悔啦

好
早d抖啦絲打

係呀

其實已經沉左但係佢無啦啦fade out

麻雀？

三點未訓得著

樓豬巧令仔

個pat條腰頂得順？

Yes

澳洲巴打?

啱啱收工

Yes
迪X尼

有輪下其他人打既
之後去打機

辛苦晒
咁咪要搭N車

係吖 N車小啲人都係好事嚟

係 想返香港

但等好耐先一架
上車訓下先

香港不了
危險

兩年冇返過屋企
呢邊繼續封關
下次唔知幾時先返到香港 見下屋企人

唔得吖第3個站就落車 瞓咗會唔知醒

btw有冇好方法唔好咁易暈車浪

Helloooo

頭幾班既n車通常都好多人

總有機會既
自己一個人係澳洲?

是的 冇人冇物

咁快落?
轉車站?

如何預防暈浪？
一、出發前注意睡眠充足及飲食清淡
出發前一天晚上要睡飽，搭車前不要餓肚子，也不要吃過飽，或者吃太多高蛋白和高脂肪食品；宜吃些清淡、容易消化的食物。

二、吃暈浪丸
可以到藥局或是相關醫院看診，經由醫生的指示後服用合宜的劑量，暈浪丸通常是在上車前的10分鐘吞服即可。但若是行程長達2小時以上，可能中途還是需要再追加服用，依然要按照醫生的指示，以免引起口乾、胃酸等副作用。

三、搭車時宜選前座，並保持車內空氣流通
容易暈車的人宜坐在前座、靠窗戶或顛簸較輕的位置，頭部避免過度擺動，且儘量不看窗外快速移動的景物，也儘量不要在車內近距離閱讀；建議可注視正前方的景物或道路，有助平衡感覺系統，或閉目養神、睡覺，也可聊天分散注意力。

開車者留意減少行駛方向突然地變化，不要猛然加速或煞車，尤其行駛山區彎路時應放慢車速。另外一定要讓車廂內的空氣流通，避免讓汽油味、腥味或是煙味飄漫車內，在郊區車少時，可開窗讓空氣保持流通，或者開足空調。中途每隔一個小時左右可下車休息片刻，呼吸新鮮空氣，順便活動筋骨，都可以降低暈車的發生。

四、平常可多訓練前庭功能
對於容易暈車的孩童，媽咪平時可抱著他們原地慢慢旋轉；稍大一點的孩子，可以帶他們去盪鞦韆、跳繩，或扶著他們走平衡木，或沿著地上的繩子行走，並保持身體平衡不要晃動。這類搖擺和旋轉類的運動，例如低頭彎腰，搖晃頭部，反覆蹲下起立等，都是訓練前庭功能的簡易方法。

而家冇乜人要返工 所以都ok

你好

老豆老母
親戚都係香港

孤毒的人們
係果邊讀書?

我真係勁易暈車浪 落車要嘔
驚俾人懷疑我中招

好悶啊

係呀 讀好耐了

係啊NA車唔洗兜

多謝你啊樓豬

做咩唔訓呀

諗住讀完就返黎?

我之前同個男仔都係咁
佢過多排就冇再覆過
其實如果真係care嘅話幾忙都會抽到時間覆

唔捨得瞓

老豆老母唔走架啦
有穩定職業 做多幾年後退休都留香港

老豆藍 鐘意做中國人

坐前面啦
最好坐司機垂直上面果個位好d
利申9up

點解呀
因為聽日星期6?

咁應該接唔走架啦...
佢地應該享受依家既香港....

多嘢諗
你呢做咩唔瞓？

早幾年都已經想移民
移民後除時都可以返香港 但要先留個保障

個個位萬一有咩事會飛出街

有咩諗
做緊廢青

Jeng

感情煩惱

冇錯
加油巴打
咁依段時間捱下先啦
或者搵個女朋友

咁坐後一格啦

我本人

我老母都支持我離開
但係出左去咁多年
而家香港仲要咁
咁樣意味住以後可能冇乜機會見到老母

講黎聽下

冇啦咁夜得巴士

忽然覺得前路好灰昱

肌肉簡直完美

坐緊 希望好啲

唔係既
要見實見到面
但相處唔耐姐

邊有咁易搵到
而家仲要封左城
我封左係屋企好耐啦

Hug

同個男仔已經曖昧到真係爭一句confirm大家關係
佢都唔講
唔通要我講？

唔好笑

香港?

諗咗成日

唔好望手機啦咁
更加會暈

好慘
武肺遺害全世界

明白甚麼都總有限期

逼佢講

咁想聽咩

同你哋傾下時間過得快啲

點迫啊？我都見過人話迫

聽得明首歌唔係好事

唔洗啦 一程就ok

傾城

做運動呀Diu

又唔洗
7個字左右啦

其實你婆婆

係
感覺大陸已到經唔再用香港做籌碼

天蠍座？

我唔想係天蠍座

其實我婆婆好錫我嫁

我也知道遠處有人愛惜我

仲有幾耐落車

咩婆婆

之前失戀聽吳雨霏喊撚到仆街

想去英國又無錢.....儲得錢黎可能已經唔俾走..... 人生仲有咩希望

直接問佢想點
唔好婆婆媽媽咁
係男人就負責

紅眼睛幽幽的看著這孤城

還未戒掉 他留下給我 那動魄驚心

真 我以前都係

屌佢老母
一日多五六百單
3月開始鎖左2個幾月
解封左一陣 又鎖到下個月尾

我會死忍 放心

如同苦笑擠出的高興

浮華盛世
作分手佈景

加油絲打

今日整完指甲好鍾意 不過今日落咗成日雨真係好辛苦

等緊女朋友打完機搵我

我成日都俾位佢入 佢自己俾位自己 我助攻 佢都唔講jm9

個有20-30分鐘左右

瓊樓玉宇

個mv

重睇mv

好似太chur 會唔會

好撚想死

記得了

My fav song

唔聽得架呢隻

準備新彊化
但都預左有依一日既由上年開始

首首都好撚中

不可以沉下去 總可以迷下去

ching識野

係 人非草木真係

唔好叫我姨媽啦

仲有冇其他地方選擇呀?
台灣得唔得

嗰陣失戀係聽到就算依家有對象 聽到都會諗起嗰陣有幾傷心

佢fade out前幾日先講完遲啲一齊去食第二間

試過聽cd版，冇左句野

但係好好睇

5,6xx
全世界又爆過
點解會咁

留不低都好好聽

所以聽完已經喊緊

個人鍾意留不低多啲
人非草木都正

角色調轉左
努力等啦巴打

有啲嘢 有啲傷口 係永遠都唔會被磨滅

I know that feel

仲要落雨
落車洗唔洗擔jer

座右銘

屌你

真 嗰陣太hurt

喊出嚟會舒服啲 盡情喊

嗚 hug

唔會架 收皮啦

人原來這麼的艱苦 都不應這樣慣

我諗緊我應該臨死嗰陣都會記得嗰陣有幾傷

首先你係咪肯定對方係鐘意你先
要好肯定先可以逼wo
利申我之前都係俾人逼先講到出黎

要 但係我冇

班友確診左仲出街
而家強制戴口罩 違例會罰錢
有班人又話自己唔係動物唔會戴。。。。
五六百左幾日 琴日7百幾確診

喊緊

點解呀

吳哥窟

拖咗手有攬

唔知佢做乜要嗌我姨媽

我明啊完全

就嚟落50kg喇

冇左個精粹

用咩方法

都幾肯定啊 但驚佢係咪有啲咩擔心

半夜裡無力支撐

雖然依家都傷ing可能我條命就係多爛桃花

好快冇事

佢會唔會冇諗住要講到出口去confirm咋

分手要狠

RAP

我依家搵對象係咪好衰

Dear Jane 舊歌好聽啲

屌d鬼佬真係唔屌唔得

冇事啦 多謝你關心

我日日都會係discord等佢 只係想佢打完同我傾15分鐘

就快上90kg啦diu

但又會話 我第時個女朋友點點點 咁喎

沒有花收的日子

回水

toofaced都幾好用唔會好乾
之前係日本donki買過the saem嘅完全唔乾又平!

好事嚟
新嘅唔嚟，舊嘅點走
Time flies, don’t break the wings

胡不歸呢

冇事嘅 好彩今日著黑色衫

咁直接問啦
冇咩好驚
真係鐘意既咪一齊拆掂佢

傻啦可能佢都搵咗呢

俾前任影響左 變左唔打機 而家反應又慢又廢 打唔返機啦

佢想要的不是你

講笑 睇你想唔想主動d問

agger 而家有粗制濫造嘅感覺
唔再dear jane喇

The saem我都有我都覺得乾乾哋
而家用緊benefit cakeless 嗰一隻但係可能係我隻眼太乾我都係覺得好乾

但譬如依家同你地傾 講起以前嗰段感情都仲係好傷心 好似好衰咁

吳兩霏啲歌真係好撚癲

過多排佢再唔講我就的起心肝問啦！

冇之前嗰個
點造就今日嘅你

小心攝親

我而家唔夠膽經過以前同佢經過過嘅地方

以前howie主音草戒指

我都係
人老啦 反應慢左好多

返去9秒9沖涼

佢又會話鐘意我嗰啲
我會話 咁姐係點啊？
佢又會扮聽唔到
硬係唔直接問㗎喎

哇好鼓舞啊你呢句

我最鍾意都係 慣
聽到好心痛唔知點解

讀啲乜

冇呀唔係

今夜煙花燦爛

過多排姐係幾耐呀

告白

其實自己一直拖
你覺得呢？

真
樓主就是岩岩成功的例子

明哂

flirt下姐

好似唔夠confirm佢係鐘意你
btw你兩位貴庚

沖涼真係好舒服

係咩

以前我都係
今年閉關真係慣咗
聽返啲熱血啲嘅遠征

我 真係唔知講咩好

IT9
做左3年野
再唔讀就腦退化讀唔黎

咩呀清

仲有㗎不過驚自爆
我唔舒服佢日日嚟買嘢我食之類
廿中

做左心理準備嘅話會冇咁hurt
anyways希望你係happy ending
唔好好似我咁

以前有一絲嘅想法覺得佢玩鳩我，自己諗通咗
冇佢，我唔知道自己要啲乜

今個weekend內
嫌太快就5日
或者你兩個既生日

兩個既生日都過左就好笑

自從三步曲之後 dear jane就唔同咗

返咗3年工咁大勇氣
點pick up返嗰狀態

你估你黑色衫就唔會比雷劈？

真
仲有幾耐返到

我都覺得佢係玩9我...... 但都係自己諗出嚟
我最尾用tg同佢講嘅一句就係
你依家姐係玩9我姐
之後blk咗佢 其實好後悔

有諗過佢唔紅好過
Btw per se都正

早啲瞓 等自己唔好亂諗嘢

咁confirm就去馬問啦
唔好晒時間

哇 諗住係多個月添
生日又太耐
多謝清 我會諗清楚

咁你真係鐘意人，主動一次囉

咁5日啦屌
拖住咪棧絲打憂心

先唔理佢有冇玩鳩你
你有冇開心過同改變先

怕醜

係都唔劈我先

大家好

怕醜啊

冇架
唔做返幾年野冇錢出去讀
pick up既話真係要努力

啱啱落車

呢大半年都成日都瞓唔著

真 唔紅可能仲有心機作下歌

per se係咩嚟

除咗怕醜仲有乜嘢怕先
冇就去馬

真 絲打去馬啦
一了百了 好過拖住自己

當晚與你記住蒲公英

仲多個月
我驚你晚晚上黎匯報你今日同佢傾左d咩

明 年幾都過呢種生活
我應該好快死

好開心好開心 之前全部湊仔
第一次俾人照顧 同埋勁錫我
我地又經歷過好多事...
改變就 同佢分開後我頹咗好多個月

你?

Sar god

恭喜
快d跑返歸沖涼

可以俾個hug你嗎？
人哋見到個樣都話我好似就嚟死得

你在想誰 想到睡不著

係咁架啦 唔通唔俾佢打咩

好肚餓沖完要食嘢

除掉寂 除掉寞 還想擁有快樂

正面啲啦

今晚偏偏想起他的陰莖

其實都冇嘢怕 我都幾有把握 只係諗佢唔講係咪有咩concern呢 係咪佢想耐小小先呢？

但我不覺得驕傲

梗係可以

真啊但我真係驚啊
拖延症發作

你成日都破壞氣氛

山羊天生負 冇計

做咩質疑我

Hugggg
真係好攰啦

開心過又箍唔到煲就放手啦
改變唔係頹咗，係你知需要啲乜

夜媽媽唔好講野食...

你給我聽好 想哭就要笑

定係佢其實有女朋友？

放咗啦 只係講起諗到啲過去好難過嘅日子

無言輕倚窗邊 凝望雨勢急也亂

單刀直入
想唔想一齊
有咩驚
之後自己執生

冇啦 fced

一係飲兩啖酒先問

好勇敢啊～

你講你怕醜定佢

唔信命理
利申 防禦性悲觀性樂觀

依位絲打RAP

聽唔到

你話你係唔係

難道係gay?

咁有新嘅送到上門就捉緊機會啦
亂世下，有feel都難

我明 有一排係晚晚都要喊 喊左一個月好辛苦

得啦，知你sweet啦

哎唔好意思

梗係
又唔係我講

敷緊面膜

係！呢個都係朋友建議 但依家都唔知去邊度飲酒 公園又怪怪的

我細細個唔知係咪因為喊緊嗰陣捽眼
跟住而家佢喊得太勁嘅話 右眼會好痛

我啦

apple music無啦啦播百年樹木
屌即刻諗起初戀

我又要

等你地唔好咁down

你冇掛住我

又係嘅 多謝你

咩呀，唔係咁唱嫁咩？

咁我派張好人卡比你

講笑
慢慢啦你

成日覺得呢句好on9 我係要喊 做乜逼我笑

屌 我被地產仔洗咗腦
一見到佢地就想笑

Hahahhaha

家英哥去咗邊

其實你諗住點問佢
約出黎問既話咪出門口之前飲左先出

一邊掛住你一邊敷

冇事既
當去interview咁咪得

我最憎聽到嗰啲話咩你你唔開心嗰陣唔好諗啲唔開心嘅嘢咪唔會唔開心囉[url]網址[/url]

唔要...
成日都收...

呼啲咩

加油啦絲打
拿拿聲搞掂佢之後上黎講個好消息俾我地聽

咁唔緊要啦

Lm等聽好消息

same here 我係左眼眼頭位會好痛
但係唔知關唔關捽眼事

[member]

我冇諗過啊一直都係等佢出口
同埋係佢又講啲曖昧嘢嘅時候助攻 問佢姐係點啊嗰啲

係會勁痛好那個隻 唔夠膽喊咁多

好想拍拖

點fced ?
因為你唔係佢女朋友
所以fced佢冇女朋友？

啱啱開左嚟睇

渣ga 我搞唔掂
真心驚 睇下邊日忍唔住

介紹迪X尼俾你

隨緣啦施主

膠都冇朋友
唔好咁大期望

反彈閘住無回頭

識唔諗我就唔會喊啦 洗撚你講咩

森田藥粧嗰個三重玻尿酸paper mask
前排有優惠買咗兩盒
平價保濕

好耐無叫你收皮

點解

Ig fb嗰啲 仲有大家啲朋友都知我同佢single

已經諗到佢又扮聽唔到
都係約出黎講啦...
電話講一定又扮野....

8400

此post第二筍盤
第一係樓主

去左only u

我估冇一日忍唔住
加油絲打

酒店依家驚唔驚啊？btw你巴定絲

不了..
冇資格派...

有SL就好笑
Ig fb fc
直接問啦

於心有愧 次次唔開心聽到出事

本post男神級巴打

天蠍有咩唔好

因為我廢到唔需要叫我我都會自己收皮

好衰㗎啲內斂嘅男仔

屌撚爆個編劇

岩呀

收皮啦!收皮啦!.jpg

有無迪x尼以外既男仔

我係feel到個眼頭就快要裂開嘅感覺

依家唔好去
認真

多謝
等我好消息

有冇諗過係扮內斂 其實只係唔想答你

Buttner

Metoooo

你唔係鐘意佢依點咩

乜連登有絲架咩
全部都係紅巴扮架

冇L有錯 跟住仲要成日叫人保持正面

仆街幅圖有我係度
唔好post thx

做運動（林芊妤嗰啲）加控制飮食
減肥既不變方法

樓主
有錢仔嚟

好耐冇full paper mask

喂，乜你咁嫁

膠化鳥

哦～問咗啦 如果咁講 話咗冇都可以有sl la

Can make me

所以佢係gay問男仔

好
加油

有的 總會有

我地張合照

巴打幾高先？有冇做開運動？

係啊 真心驚

真

有諗過

其實都係

超級大毒撚...
好似咁樣:

天蠍座鍾意一個人就仆街了

貪佢夠平
Btw我都係好耐先敷一次 勁懶

同埋講嗰啲咩加油都好乞人憎

絲

我係好那眼 超級痛

啱啦 等我笑下

天蠍腹黑代表

又入左逼害loop

Me3

見到隻錶好想買

啲人出小2句聲係咪會死

多謝你...

152cm....冇...

對人有介心 保護自己

但係要喊都冇計 冇得忍

煲煲job

前個月去過幾次睇波
第3波一黎即刻收左皮

Me now eat 粟米肉粒

大家唔會再提起喺你屋企大宅嘅慘痛經歷

我而家怕做運動會整實啲肉仲核突
所以而家控制飲食先
你減咗幾耐

係麻煩d架啦依類型既男仔
將就下
開到冰山就屬於你

事實

鐘意gel mask

佢地係

斷食幫到你

唔使客氣

唔敢啊真係 同埋約去酒店好似有目的咁 係一齊先

扑緊野

你鍾意邊隊

係

啊

唔好

我試過一次飲大咗啲人又係同我講呢句
我勁大聲叫佢地收聲

冇錯冇錯我而家淨係食瞓醒個餐
跟住食啲生果同飲兩升水 夜晚唔食嘢

me eating朱古力

一得閒就開始覺得dry唉

到底你地去左邊
點解唔侵我去
係咪嫌我太毒唔俾我玩

我都鍾意gel mask多啲
但係好耐冇出去採購
呢兩盒都係第三波疫情爆發之前買

事實係逼害

cls呢隻歌真係唔掂 我電話係冇呢隻歌
一聽就諗起以前

哈佬

好得意喎二百幾蚊 白色嗰啲會郁

算啦你個case唔好去酒店
求其搵個位搞掂佢啦

加油巴打

之後佢哋咩反應

下次佢地唔開心 原句送返過去

我斷食+coffee 2個月瘦左8kg

加油繼續喊

上網買

後樓梯？停車場？

me 49000前任潛力左閘
完封羅本

你用咩斷食方法

咁就差唔多

笑死 去郊野公園問佢同唔同我一齊！

睇緊殺手

疫情爆之後就冇戴過錶

收收皮啦好無

我講唔出 句說話太9

係你唔想侵我哋玩
我哋蕩失路咁耐你都冇黎搵我地

話左係49000
咁都比你地上返前四

個波有冇細到

冇啊我平時都唔鍾意帶錶 但見佢係vintage 嘢
80年代美國製造

靜哂
然後唔理我由我自己喊

Pin

utena gel mask冬天好好用

Diu 9佢哋就冇錯

好似多咗隻字

早餐食飽啲慢慢食小啲 2000後完全唔食 飲水飲到行水刑咁

不了

癲
法國依個post都係女中豪傑

有人明我 好感動

有啊
細左1個cup

從來不相信一生一愛侶 從來不肯一對

追唔撚切個post呀

落雨wo今日

B->A?

有冇飲4公升咁多
我係五點之後都唔夠膽食嘢
好似過咗嗰陣之後食嘢對唔住自己

我情願佢哋唔理我

嗨

我都想

正面啲希望在明天啊

做咩唔訓

好多人都要讕係關心人

呢句唔係咁解
呢句係叫你強顏歡笑繼續過日子

之後冬天嗰陣再睇睇先

兩舊水都OK既
咁好啦

自己整？

但係唔知有冇貨

我都想買隻新錶

我從來都唔跑步 因為個波係瘦最快

加油呀你
唔好唔開心呀

演習一次
開心啲啦

你終於返黎

唔識
未試過

同佢講
你開心啲就唔會唔開心嫁喇

飲大咗個人會唔同左

塊面勁乾

唔好阻住阿叔食飯

你屋企咁大 洗咩試呢d地方

D->C

係吖~~第一次整

唔洗早起身

冇計啊淨係記得不停飲

好慘 仲要醉醉地上去阻住啊叔

我都唔知你地去左邊
毒撚淨係識訓天橋底

我係初期熱情，但慢慢就冷淡，特別係我開始對對方無feel後會越嚟越冷淡（好明顯嗰種）

好多柒頭鍾意做專家
其實counseling 教嘅係
有人唔開心要講兩句
I am here
同
I 撈dat feel煲

點解會講得出口

我都要試吓
但係我依家係咁飲係咁屙

買左足總啦sor
對晶宮果場明顯到

要改過啊

唔洗喇多謝

見字飲水

條條天橋都係你嘅 我地點搵

可能我係一鍾意就自自然然好上心
成日都好記得

係指係100%付出定咩？

多左6隻

sor9

巴打
黎緊賣車果個係我太太
我宜家個架到時會俾佢揸

我都有讀輔導
其實都係認同人哋 個重點唔係比建議人哋

應該唔會出s2啦

咁要做下運動了，起碼都健康啲吖嘛

開心返先解決到問題架唔好諗埋一邊

乜原來你屋企大到有條橋㗎

增肥大法好減咩
200磅先係皇道

冇錯就係講呢樣

啱架啦痾到透明繼續飲

毒撚宅喺屋企到宜家都係冇戴錶

所以我play list冇

唔夠咪訂

睇得嬲
估唔到終於要出手 4424重臨

一日屙兩次屎

你帶開咩錶

真啊 我每次都咁 冇話hurt完會收斂啲

收皮啦

回歸

咁又係
成個人入左超鳩mode

搽d補濕
利申唔識
要請教本post絲打s

唔明點解咁執著要男方講
不過你可以問一句
「咁我地而家姐係點呀」
佢明就明唔明就屌死佢啦

佢話賣完就冇

你唔開心係解決唔到問題架

個loop愈黎愈大

布神

同埋記性真係太好啦
直覺都超級準 準到不得可了

突然諗起女版既你

weekend
巴打is港奴?

YO

貼左都係有啲腫

我一時時 要食好多菜先得

岩啦
去到扮俾阿叔騷擾
之後睇個男仔上唔上前幫手

好 你呢句都幾好
我驚嘛 未試過問

咩終於遲左入po姐

可以唱緊好high嘅歌然後無啦啦喊

普通幾舊水d鋼帶錶
冇咩特別

幾耐之前啊？偷食真係

林夕先冇咁垃圾

ntr

屋企有剩餘lego砌左條俾自己訓下
俾條生路行下

收聲啊

點解賣嘅

台灣巴你好
咁你渣新車?

對唔住夕爺

係啊係啊 好憎人話天蠍記仇 其實係好同壞都記得 記性好

我會架啦
謝謝

我頭先問你係邊

用lego砌咋ma
你想要既俾料我幫你砌都得

好唔好帶

hi all

我都仲有唔想冇埋

唔好鑽牛角尖啊退一步海闊天空架

大絕: 你之後睇返轉頭其實根本咩問題都無

冇錯係有一啲好細微嘅細節都會記得好清楚

算啦都係得一季
so9條友冇料
下季冇足總照又打回原型

救命

總有啲柒頭覺得自己有資格教人做人
總有啲慘豬覺得嗰啲人真係好醒住當救命稻草
次次一咁樣成個圈子就出曬事

買返d mask敷下

唔好驚練肌肉！我地呢啲唔係去gym房玩或者真係大量運動既邊有咁易練到一舊舊肌肉吖
啲肉實啲反而望落會瘦啲，一公斤肌肉同一公斤脂肪質量一樣但體積大不同
如果你真係驚練肌肉，可以做下帶氧運動先，主要係燃燒脂肪，加埋控制飮食，會瘦得好快
我因為唔想落街所以係屋企做無氧，6月頭到依家瘦左4公斤多啲

玩得起lego

悄悄地

男神級巴打回歸

Hi

收聲啊WTF

how are you

留個名就去訓喇

有冇第2款揀

冇錯冇錯
嗰啲好似讕係人生教練咁
其實佢哋講嗰啲嘢搞到人哋

hi!!!!

no that's you

冇
利申絲
利申大波

會變正方體

愈黎愈靚
利申好耐冇見過

so b -> so 9
好涼薄

但我好鐘意天蠍座
雖然好自卑又無啦啦會depressed

有冇同佢講過你唔鐘意咁？

無咩特別又返左5日工

有女嫁喇人地

好啊我會試吓想買ring fit

早啲瞓

貓貓 但係唔係太鍾意

me too me too

梳係女中豪傑mode

哇 你仲訂咗人咁大粒lego去砌呀
杯Ching真係好有錢

我會無啦啦自己發癲
又會無啦啦鍾意喺度成個偵探咁樣搵人哋講大話嗰啲證據出嚟

之後個男仔食花生就仆街鳥

49000萬歲

趁依家疫情唔出街得閒一齊減肥

林伯 -> 林狗 -> 林伯 -> 林狗 -> 林伯 -> 林狗 -> ...

聽慣就免疫

係有d重手
我鍾意鋼帶因為方便戴同埋銀色

邊個咁有福氣

其實風度嚟講男仔應該講先嘅
始終開口有風險
但係有時撞著啲女人咁嘅仔就逼逼佢啦
自己幸福嚟家嘛

諗起嗰啲有錢佬

私人醒既
得左唔洗多謝樓主

渣架

無得WFH好慘

支持
但唔知應該買邊隻

我日日都wfh 但好撚多野做

得閒係地下執幾舊砌...ok既

如我知錯

我反而唔係點會搵 因為我知知道咗會好hurt
你會唔會報仇㗎 我都唔知自己正唔正常
我係唔會報仇嘅天蠍

你呢句套落好多野都啱用

多謝大佬有我心

隊隊波都有低潮架啦
一兩年沉算得係乜

WFH至少可以遲少少起身既我覺得

me一行走來
摩蛇->摩蛇

到時到候就有人打俾我

有米喎
我懶到用字典當啞鈴用

幾時有...

請為明天集氣

訓lu 8

佢係好木獨嗰啲人囉
我都係咁諗 耐咗驚fdzone lol

但啲慘豬會將啲一聽就知柒嘅方法當寶
呢樣野會漫延到成個圈子

我係寧願知道個真相嘅人
我係會喺佢面前扮唔知佢講大話
之後左一下篤爆佢 嗰種感覺爽到
不得了

咁祝你搵到果款錶啦

回搪啦

high

ring fit宜家幾$

等我！

好彩愈黎愈唔似
似就死啦

我屋企掉晒啲字典
但係控制飲食我覺得有用啲

私人鬧鐘?

佢哋會一個傳一個咁

就呢刻啦

地下執就有
或者去垃圾桶都有好多

希望

完全無辦法wfh

$890

妹妹幾歲啊？你咩座又幾歲啊

997

兩個都愈來愈靚

1001

（扮）有錢佬